「22/1」九巴抽iphone link集中討論

我係來求link的

我都是

㩒app㩒到手軟

求link

有無人整個script出黎auto click哂佢?

都要有link先得㗎

link好似已經唔用得？之前嗰啲link入去都入唔到了
算罷啦，入app逐條線搵好過

好攰 又由1號開始㩒起

好難搵啊啲5分

Kmb

逐條線揾好攰

冇link開post做乜鳩？

求link
淨係㩒到1分⋯⋯已經唔想玩

好煩 搵唔倒

謝主隆恩

lm 求link

頂 九巴咁煩唔玩了

死曬link 唔玩了

唉遲咗啲link全部廢哂, 乖乖地自己用app慢慢撳算

你地唔好咁懶啦

留名等link

Re: 由1搵到985>W3的世界

好多都得一分
有冇五分攻略

沙田市中心

lm 求巴士編號， thx

屌我以為有link先撳入嚟
原來係求link
負評>上一頁

thx樓豬
用jabbascrpt撳緊
聽日早晨去排隊拎$4000表

me其實用手指撳緊
手指爛晒了

仲以為樓主有link 原來係運吉

屌！ 冇link 開咩post

右click+T
ctrl+w

我見大家都搵唔到link
就share 一個啦
8號巴士往九龍站總站有1分
加油啊

唉, 又冇link, 得兩張劵, 放棄算數, 係中就一張都會中.

diu, 呃9我入黎

說好的link

正一不孝子

垃撚圾，冇link唔好開post啦

呃我入黎jm9呀

冇 Link 嘅喂

樓主標題黨正仆街

痴線好難搵

冇post嚟做乜呀屌你

同求

呃鳩我入來睇

密技! 親身去個站會有bonus 分, 識好多frd 已經好搵到好多分

有無人可以講下d 5分係邊，謝謝

啲link有毒 係咁彈廣告 屌你老母

我是來求link的

有link都有毒嘅

謝樓主

謝你老母咩 link 都冇

哩個post都唔知開黎做咩

又撳唔到 撳入去變左空白 九巴撳落去都係

樓主大神

我都變空白

心諗住有link先入黎，都無既

祝樓主一家平安

搵唔到

有無人有整合啊
搵到眼花

same 求link ~

樓主係咪想試下功德完滿既威力?